點睇GShock Mtg , gg ?

幾正 好似好重手

太大, 直上mrg

MRG 貴到痴線

mrg好厚

好靚好想買
而家幾錢一隻？

同問

手持MRG？
求J圖

手持mtg
mrg真係太貴

mrg靚好多

價錢都靚好多添

Gshock 都係做膠靚

我覺得mtg靚過mrg

放左了 厚得過份

g shock 最正都係frogman同gpw系列

唔使驚我支持你架
mrg佢唔夠mtg咁霸氣

但唔知而家幾錢
唔係太識錶 肥仔但手腕唔粗
會唔會好怪

我係水貨鋪買左6千有找
仲要係有gps果款

有無鋪名？謝謝

屌你 求地址

灣仔188 2樓 xx館
1樓有間x天地 平但好似無mtg mrg

唔洗諗, 一定要MRG

威